點樣制止隻貓係被到尿尿

我隻貓泌尿之類無問題
貓砂盆都清乾淨
上一秒去貓砂盆到柯屎
之係就走去被到柯尿
有咩方法可以在制止佢
（檸檬水好多都試過）

以前養到2隻貓好乖,自己急尿自動落床大叫,拍門去砂盤 all